@article{braunstein1997a,
  author = {Braunstein, Philippe},
  title = { L’État, tel qu’en lui même enfin la cité se change ... ». Note critique à propos d’É. Crouzet Pavan, Sopra le acque salse. Espaces, pouvoir et société à Venise à la fin du Moyen Âge, EFR, 156, 1992},
  date = {1997},
  pages = {257 264},
  language = {fr},
  journal = {Annales HSS}
}
@book{braunstein1997b,
  author = {Braunstein, Philippe},
  title = { Le paysage social florentin vu d’en bas : le monde de la laine entre 1380 et 1430 ». Note critique à propos de A. Stella, La révolte des Ciompi, les lieux, le travail, Paris 1993, et de F. Franceschi, Oltre il « Tumulto ». I lavoratori fiorentini dell’Arte della Lana fra Tre e Quattrocento, Florence 1993},
  publisher = {Annales HSS},
  date = {1997},
  pages = {765 775},
  language = {fr}
}
@article{descimon2000a,
  author = {Descimon, Robert},
  title = { Plusieurs histoires dans l’histoire littéraire » note critique à propos de Christian Jouhaud, Les pouvoirs de la littérature. Histoire d’un paradoxe, Paris, Gallimard, 2000},
  volume = {55},
  date = {2000},
  pages = {1009–1115},
  language = {fr},
  journal = {Annales Histoire, Sciences sociales}
}
@article{seitz1997a,
  author = {Seitz, Frédéric},
  title = {Note de lecture : Jean-Marcel Jeanneney, Une mémoire républicaine, entretiens avec Jean Lacouture, Paris, Éditions du Seuil, 1997, 350 p},
  note = {dans},
  volume = {297},
  date = {1997-11},
  pages = {89–90},
  language = {fr},
  journal = {Urbanisme}
}
@article{touati1998a,
  author = {Touati, Houari},
  title = { Note critique »},
  note = {dans},
  date = {1998},
  volume = {6},
  pages = {1300–1304},
  language = {en},
  journal = {Annales HSS}
}
